喂喂你地仲記唔記得由邊段片開始subscribe 大J呀？

我講左先
我係由佢去重慶大廈過一晚夜，開始追佢既片。

真心正 唔多youtuber 做到呢種感覺
其實佢都有幾多去香港探索既片

個人認為佢既片比較多元化，會出去探險呀介紹下地方（郊外），唔駛下下駛好多錢打卡個種地方，出去食下野又拍下，分享生活所事 唔係千編一律咁。

我知有堆人好耐之前可能唔係好like佢
我之前無追開邊個
但真心佢係一位成功既KOL

分享下你地由邊段片開始關注佢丫

利申 不是打手 真心respect

補一補

由屯公條片subscribe

上年十月左右

可能佢有d片係低汁
但無可否認佢係一個有良知 好好人 同香港人一齊同行既youtuber
我有好長時間都冇再睇佢
但依家會支持返佢

好耐以前睇佢扮batman講野

推

交流下

舊頻道 同朋友試食牛歡喜
有無同志

大家好 我係Ben

野狗籃球個段
榮光盃 以波會友 撐morey

第一條係佢喺舊登開post同人唔知賭乜, 最後輸左拍片飲杯亂撈既黑暗飲品。

佢嗰時個高登網名叫大J不是罪。

之後無乜點留意佢，直到近排佢出片支持香港支持公義。

第一次：佢去美國旅行
第二次：反送中

反送中開始 以前過橋抽板d野唔再同佢計

因為大家都係日文撚
一早訂咗（ 溝mai時）

香港有幾多youtuber出黎講公義丫

賭正皮數賭輸咗要扮女人落百佳買嘢
後尾拍啲片全部都係打機就unsub咗

光復屯門條片

打GTA V

玩遇見釣狗公個陣之後無睇，近排留意返

去撐警大會嗰條片